# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-18 22:29+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: allauth/templates/account/login.html:6
#: allauth/templates/account/login.html:15
#: allauth/templates/account/signup_closed.html:32
#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:32
#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:32
#: conf/templates/conf/base.html:108 conf/templates/conf/base.html:221
msgid "SIGN IN"
msgstr "로그인"

#: allauth/templates/account/login.html:65
msgid "You may login with your SNS accounts."
msgstr "SNS 계정으로 간편하게 회원가입/로그인하세요."

#: allauth/templates/account/logout.html:5
#: allauth/templates/account/logout.html:14
#: allauth/templates/account/logout.html:34 conf/templates/conf/base.html:103
#: conf/templates/conf/base.html:214
msgid "SIGN OUT"
msgstr "로그아웃"

#: allauth/templates/account/logout.html:20
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "정말로 로그아웃하시겠습니까?"

#: allauth/templates/account/signup_closed.html:5
#: allauth/templates/account/signup_closed.html:15
msgid "SIGN UP CLOSED"
msgstr "회원가입 금지"

#: allauth/templates/account/signup_closed.html:22
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "죄송합니다. 현재 회원가입을 받지 않습니다."

#: allauth/templates/account/translations.html:3
msgid "username"
msgstr "아이디"

#: allauth/templates/account/translations.html:4
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "해당 아이디는 이미 존재합니다."

#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:5
#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:15
msgid "SNS LOGIN FAILURE"
msgstr "SNS 계정 로그인 실패"

#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:22
msgid "An error occurred while attempting to login via your SNS account."
msgstr "SNS 계정으로 로그인 하는 도중 오류가 발생했습니다."

#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:5
#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:15
msgid "SNS LOGIN CANCELLED"
msgstr "SNS 계정 로그인 취소"

#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:22
msgid ""
"You decided to cancel logging in to our site using one of your existing "
"accounts."
msgstr "SNS 계정으로 간편 로그인하는 것을 취소했습니다."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:14
msgid "SIGN UP"
msgstr "회원가입"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:20
msgid "You are about to use your SNS account to login to WITH THAI."
msgstr "SNS 계정으로 위드타이에 회원가입합니다."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:31
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:47
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:56
msgid "To get booking receipt"
msgstr "예약 바우처 수신 이메일입니다."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:76 conf/models.py:141
#: help/templates/help/privacy.html:19
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:85
msgid "Not your personal name"
msgstr "회원 이름이 아닌 아이디입니다."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:101 member/models.py:71
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:117
msgid "JOHN"
msgstr "GILDONG"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:143
msgid "DOE"
msgstr "HONG"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:169
msgid "+66801231234"
msgstr "+821012341234"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:194
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: board/apps.py:7
msgid "Board"
msgstr "게시판"

#: booking/admin.py:74 booking/admin.py:88 booking/models.py:408
#: booking/models.py:431 booking/models.py:540 booking/models.py:718
#: booking/models.py:762 booking/templates/booking/order-list.html:27
msgid "Golf club"
msgstr "골프장"

#: booking/apps.py:7
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: booking/forms.py:41 booking/forms.py:47
msgid "Invalid round date"
msgstr "예약할 수 없는 일자입니다."

#: booking/forms.py:56
msgid "Invalid round time"
msgstr "예약할 수 없는 시간입니다."

#: booking/forms.py:64
msgid "Invalid PAX"
msgstr "인원수 범위 초과입니다."

#: booking/forms.py:75
msgid "You have to sign in as a customer for booking."
msgstr "로그인 후 예약문의 가능합니다."

#: booking/forms.py:107
msgid "Invalid date, time or PAX"
msgstr "잘못된 일자 또는 시간입니다."

#: booking/forms.py:112
msgid "Search word"
msgstr "검색어"

#: booking/forms.py:116
msgid "search word"
msgstr "검색어"

#: booking/models.py:19 booking/models.py:192
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

#: booking/models.py:20 booking/models.py:193
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

#: booking/models.py:21 booking/models.py:194
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: booking/models.py:22 booking/models.py:195
msgid "China"
msgstr "중국"

#: booking/models.py:26
msgid "Holiday name"
msgstr "공휴일 이름"

#: booking/models.py:31
msgid "Holiday day"
msgstr "공휴일 일자"

#: booking/models.py:36 booking/models.py:280
msgid "Country code"
msgstr "국가"

#: booking/models.py:43
msgid "Holiday"
msgstr "공휴일"

#: booking/models.py:44
msgid "Holidays"
msgstr "공휴일"

#: booking/models.py:54
msgid "Area english name"
msgstr "지역 영문명"

#: booking/models.py:59
msgid "Area Thai name"
msgstr "지역 태국명"

#: booking/models.py:64
msgid "Area Korean name"
msgstr "지역 국문명"

#: booking/models.py:69 booking/models.py:108 booking/models.py:154
#: booking/models.py:222 conf/models.py:62
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: booking/models.py:70 booking/models.py:109 booking/models.py:155
#: booking/models.py:223 conf/models.py:63
msgid ""
"A short label containing only letters, numbers, underscores or hyphens for "
"URL"
msgstr "문자, 숫자, 밑줄, 하이프만 사용 가능한 짧은 표시 URL"

#: booking/models.py:78 booking/models.py:124 booking/models.py:170
#: booking/models.py:395 booking/models.py:553
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: booking/models.py:84
msgid "Area"
msgstr "지역"

#: booking/models.py:85
msgid "Areas"
msgstr "지역"

#: booking/models.py:93
msgid "Province English name"
msgstr "도 영문명"

#: booking/models.py:98
msgid "Province Thai name"
msgstr "도 태국명"

#: booking/models.py:103
msgid "Province Korean name"
msgstr "도 국문명"

#: booking/models.py:118
msgid "Location area"
msgstr "지역"

#: booking/models.py:130 booking/models.py:164
msgid "Province"
msgstr "도"

#: booking/models.py:131
msgid "Provinces"
msgstr "도"

#: booking/models.py:139
msgid "District English name"
msgstr "군 영문명"

#: booking/models.py:144
msgid "District Thai name"
msgstr "군 태국명 "

#: booking/models.py:149
msgid "District Korean name"
msgstr "군 국문명"

#: booking/models.py:176 booking/models.py:232
msgid "District"
msgstr "군"

#: booking/models.py:177
msgid "Districts"
msgstr "군"

#: booking/models.py:185
msgid "18 Holes"
msgstr "18홀"

#: booking/models.py:186
msgid "9 Holes"
msgstr "9홀"

#: booking/models.py:187
msgid "27 Holes"
msgstr "27홀"

#: booking/models.py:188
msgid "36 Holes"
msgstr "36홀"

#: booking/models.py:199
msgid "Club open"
msgstr "영업중"

#: booking/models.py:200
msgid "Club closed"
msgstr "폐쇄중"

#: booking/models.py:204
msgid "Golf club English name"
msgstr "골프장 영문명"

#: booking/models.py:210
msgid "Golf club Thai name"
msgstr "골프장 태국명"

#: booking/models.py:216
msgid "Golf club Korean name"
msgstr "골프장 국문명"

#: booking/models.py:238
msgid "Phone number"
msgstr "대표 전화번호"

#: booking/models.py:245 conf/models.py:148 help/templates/help/privacy.html:21
msgid "Email address"
msgstr "이메일주소"

#: booking/models.py:252
msgid "Fax number"
msgstr "팩스 번호"

#: booking/models.py:259
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:164
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:500
msgid "Website"
msgstr "홈페이지"

#: booking/models.py:266
msgid "Golf club address"
msgstr "주소"

#: booking/models.py:273
msgid "No. of holes"
msgstr "홀"

#: booking/models.py:287
msgid "Start from"
msgstr "시작가"

#: booking/models.py:290 booking/models.py:298 booking/models.py:306
#: booking/models.py:470 booking/models.py:477 booking/models.py:484
#: booking/models.py:491 booking/models.py:498 booking/models.py:505
#: booking/models.py:743 booking/models.py:751 booking/models.py:794
#: booking/models.py:802 booking/templates/booking/_golf-club-list.html:62
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:111
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:133
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:296
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:316
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:427
#: booking/templates/booking/order-detail.html:46
#: booking/templates/booking/order-detail.html:105
#: booking/templates/booking/order-detail.html:112
#: booking/templates/booking/order-detail.html:121
#: booking/templates/booking/order-detail.html:128
#: booking/templates/booking/order-detail.html:143
#: booking/templates/booking/order-detail.html:150
#: booking/templates/booking/order-detail.html:189
#: booking/templates/booking/order-detail.html:194
#: booking/templates/booking/order-detail.html:202
#: booking/templates/booking/order-detail.html:207
#: booking/templates/booking/order-detail.html:225
#: booking/templates/booking/order-detail.html:230
#: booking/templates/booking/order-list.html:91
#: conf/templates/conf/home.html:62
msgid "THB"
msgstr "바트"

#: booking/models.py:295 booking/templates/booking/order-detail.html:117
#: booking/templates/booking/order-detail.html:198
msgid "Caddie fee"
msgstr "캐디피"

#: booking/models.py:303 booking/templates/booking/order-detail.html:139
#: booking/templates/booking/order-detail.html:221
msgid "Cart fee"
msgstr "카트피"

#: booking/models.py:311
msgid "Max PAX"
msgstr "최대 인원"

#: booking/models.py:316
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:119
msgid "Require golf cart"
msgstr "골프카트 필수"

#: booking/models.py:322
msgid "Weekdays minimum in advance"
msgstr "평일 예약가능 최소일수"

#: booking/models.py:328
msgid "Weekdays maximum in advance"
msgstr "평일 예약가능 최대일수"

#: booking/models.py:334
msgid "Weekend minimum in advance"
msgstr "휴일 예약가능 최소일수"

#: booking/models.py:340
msgid "Weekend maximum in advance"
msgstr "휴일 예약가능 최대일수"

#: booking/models.py:346
msgid "Thumbnail 1"
msgstr "썸네일 이미지 1"

#: booking/models.py:353
msgid "Thumbnail 2"
msgstr "썸네일 이미지 2"

#: booking/models.py:360
msgid "Thumbnail 3"
msgstr "썸네일 이미지 3"

#: booking/models.py:367
msgid "Thumbnail 4"
msgstr "썸네일 이미지 4"

#: booking/models.py:374
msgid "Thumbnail 5"
msgstr "썸네일 이미지 5"

#: booking/models.py:381
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: booking/models.py:388
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: booking/models.py:401
msgid "Club status"
msgstr "상태"

#: booking/models.py:409
msgid "Golf clubs"
msgstr "골프장"

#: booking/models.py:417
msgid "Weekday"
msgstr "평일"

#: booking/models.py:418
msgid "Weekend"
msgstr "휴일"

#: booking/models.py:422
msgid "Day golf"
msgstr "오전/낮"

#: booking/models.py:423
msgid "Day golf 1st round"
msgstr "오전/낮 1부"

#: booking/models.py:424
msgid "Day golf 2nd round"
msgstr "오전/낮 2부"

#: booking/models.py:425
msgid "Twilight golf"
msgstr "일몰"

#: booking/models.py:426
msgid "Night golf"
msgstr "야간"

#: booking/models.py:437
msgid "Season start date"
msgstr "시즌 시작일"

#: booking/models.py:441
msgid "Season end date"
msgstr "시즌 종료일"

#: booking/models.py:445
msgid "Day of week"
msgstr "평일/휴일"

#: booking/models.py:452
msgid "Slot start time"
msgstr "시간대 시작시간"

#: booking/models.py:456
msgid "Slot end time"
msgstr "시간대 종료시간"

#: booking/models.py:460
msgid "Rate title"
msgstr "요금제"

#: booking/models.py:467 booking/models.py:739 booking/models.py:790
msgid "Green fee selling price"
msgstr "그.피 판매가"

#: booking/models.py:474 booking/models.py:747 booking/models.py:798
msgid "Green fee cost price"
msgstr "그.피 매입가"

#: booking/models.py:481
msgid "Caddie fee selling price"
msgstr "캐.피 판매가"

#: booking/models.py:488
msgid "Caddie fee cost price"
msgstr "캐.피 매입가"

#: booking/models.py:495
msgid "Cart fee selling price"
msgstr "카.피 판매가"

#: booking/models.py:502
msgid "Cart fee cost price"
msgstr "카.피 매입가"

#: booking/models.py:509
msgid "Service rate"
msgstr "요금표"

#: booking/models.py:510
msgid "Service rates"
msgstr "요금표"

#: booking/models.py:518
msgid "Club list title"
msgstr "골프장 목록 이름"

#: booking/models.py:523
msgid "Club list code"
msgstr "골프장 목록 코드"

#: booking/models.py:530 booking/models.py:547
msgid "Golf club list"
msgstr "골프장 묶음"

#: booking/models.py:531
msgid "Golf club lists"
msgstr "골프장 묶음"

#: booking/models.py:557 booking/models.py:558
msgid "Golf club list membership"
msgstr "골프장 묶음 요소"

#: booking/models.py:568
msgid "Booking opened"
msgstr "예약접수"

#: booking/models.py:569
msgid "Booking pending"
msgstr "예약문의신청"

#: booking/models.py:570
msgid "Booking offered"
msgstr "예약제안"

#: booking/models.py:571
msgid "Payment completed"
msgstr "결제완료"

#: booking/models.py:572
msgid "Booking confirmed"
msgstr "예약확정완료"

#: booking/models.py:573
msgid "Booking unavailable"
msgstr "예약불가"

#: booking/models.py:574
msgid "Payment adjustment"
msgstr "정산대기"

#: booking/models.py:575
msgid "Payment adjusted"
msgstr "정산완료"

#: booking/models.py:576
msgid "Refund requested"
msgstr "환불요청"

#: booking/models.py:577
msgid "Refund pending"
msgstr "환불대기"

#: booking/models.py:578 booking/models.py:579
msgid "Refunded"
msgstr "환불완료"

#: booking/models.py:580
msgid "Voided"
msgstr "예약무효"

#: booking/models.py:584
msgid "Booking no"
msgstr "예약번호"

#: booking/models.py:592 booking/models.py:687 member/models.py:81
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: booking/models.py:601 member/forms.py:19
msgid "Last name"
msgstr "영문 성(姓)"

#: booking/models.py:607 member/forms.py:11
msgid "First name"
msgstr "영문 이름"

#: booking/models.py:613
msgid "User-agent"
msgstr "User-agent"

#: booking/models.py:618
msgid "Accept-language"
msgstr "Accept-language"

#: booking/models.py:623 conf/models.py:160 help/templates/help/privacy.html:25
#: member/models.py:89
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: booking/models.py:627
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래번호"

#: booking/models.py:633 booking/models.py:696
#: booking/templates/booking/order-detail.html:22
#: booking/templates/booking/order-list.html:21
msgid "Booking status"
msgstr "예약상태"

#: booking/models.py:641 booking/models.py:703 member/models.py:45
msgid "Total selling price"
msgstr "판매가격"

#: booking/models.py:648 booking/models.py:710
msgid "Total cost price"
msgstr "매입가격"

#: booking/models.py:655
msgid "Booking message"
msgstr "예약 메시지"

#: booking/models.py:661
msgid "Parent order"
msgstr "관련주문"

#: booking/models.py:670
msgid "Booking order"
msgstr "예약주문"

#: booking/models.py:671
msgid "Booking orders"
msgstr "예약주문"

#: booking/models.py:680 booking/models.py:769 booking/models.py:847
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: booking/models.py:724 booking/models.py:775
msgid "Round date"
msgstr "라운드 일자"

#: booking/models.py:729 booking/models.py:780
msgid "Round time"
msgstr "라운드 시간"

#: booking/models.py:734 booking/models.py:785
#: booking/templates/booking/order-detail.html:91
#: booking/templates/booking/order-list.html:33
#: booking/templates/booking/order-list.html:69
#: booking/templates/booking/order-list.html:73
msgid "PAX"
msgstr "인원"

#: booking/models.py:755 booking/models.py:756
msgid "Golf club order changelog"
msgstr "골프장 예약 변경이력"

#: booking/models.py:809
msgid "Green fee total selling price"
msgstr "그.피 판매가 총액"

#: booking/models.py:815
msgid "Green fee total cost price"
msgstr "그.피 매입가 총액"

#: booking/models.py:821
msgid "Caddie fee total selling price"
msgstr "캐.피 판매가 총액"

#: booking/models.py:827
msgid "Cart fee total selling price"
msgstr "카.피 판매가 총액"

#: booking/models.py:830 booking/models.py:831
msgid "Golf club order list membership"
msgstr "예약 골프장 목록"

#: booking/models.py:836
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: booking/models.py:837
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: booking/models.py:838
msgid "Purchase"
msgstr "매입"

#: booking/models.py:839
msgid "Purchase cancel"
msgstr "매입취소"

#: booking/models.py:840
msgid "Transfer payment"
msgstr "이체"

#: booking/models.py:841
msgid "Gains"
msgstr "수익"

#: booking/models.py:842
msgid "Expense"
msgstr "비용"

#: booking/models.py:856 booking/models.py:918
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: booking/models.py:862
msgid "Transaction category"
msgstr "결제분류"

#: booking/models.py:869 booking/templates/booking/order-detail.html:94
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: booking/models.py:875
msgid "Transaction date"
msgstr "거래일시"

#: booking/models.py:879 booking/templates/booking/order-detail.html:97
msgid "Remarks"
msgstr "비고"

#: booking/models.py:884
msgid "Asset transaction"
msgstr "자산 거래내역"

#: booking/models.py:885
msgid "Asset transactions"
msgstr "자산 거래내역"

#: booking/models.py:893
msgid "GB prime pay"
msgstr "GB prime pay"

#: booking/models.py:894
msgid "Petty cash"
msgstr "시재"

#: booking/models.py:895
msgid "Passbook Krungsri"
msgstr "통장 (Krungsri)"

#: booking/models.py:896
msgid "Passbook Kasikorn"
msgstr "통장 (Kasikorn)"

#: booking/models.py:900
msgid "Asset code"
msgstr "자산 코드"

#: booking/models.py:907
msgid "Asset name"
msgstr "자산 이름"

#: booking/models.py:912
msgid "Asset balance"
msgstr "자산 잔액"

#: booking/models.py:919
msgid "Assets"
msgstr "자산"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:7
msgid "Booking Process"
msgstr "예약 절차"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:18
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:373
msgid "Booking Inquiry"
msgstr "예약문의신청"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:19
msgid "Check availability"
msgstr "예약 가능 여부 조회"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:20
#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:36
msgid "Estimated time: 15~30 minutes during business hours"
msgstr "업무시간 내 약 15~30분 소요"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:26
msgid "Invoice Issued"
msgstr "인보이스 발행"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:27
msgid "Make an online payment within 60 minutes"
msgstr "60분 이내에 결제 완료"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:28
msgid "Voided if not paid within designated timelines"
msgstr "시간 내에 미입금 시 예약 무효"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:34
msgid "Booking Confirmed"
msgstr "예약확정진행"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:35
msgid "Wait for final confirmation"
msgstr "최종 확정 대기"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:42
msgid "Voucher Issued"
msgstr "바우처 발행"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:43
msgid "Submit your voucher issued to golf club on a date of a round"
msgstr "라운딩 당일 골프장에 바우처 제시"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:44
msgid "Pay caddie fee, caddie tip and cart fee at golf course."
msgstr "캐디피와 캐디팁, 카트피는 골프장에서 직접 결제"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:57
msgid "Booking Descriptions"
msgstr "예약 및 이용 안내"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:63
msgid "Online Booking"
msgstr "온라인 예약"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:67
msgid ""
"You need to pay green fee only at minimum cost during online booking process "
"at WITH THAI."
msgstr "위드타이 온라인 예약 단계에서는 최소한의 비용으로 그린피만 결제합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:70
msgid "You have to pay caddie fee, cart fee and caddie tip at golf course."
msgstr "캐디피와 카트피, 캐디팁은 라운드 당일 골프장에서 직접 지불해야 합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:74
msgid "At Bag Drop"
msgstr "백드롭에서"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:78
msgid ""
"You need to arrive golf course about half of an hour before tee-off time."
msgstr "티오프 30분 전에 백드롭에 도착합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:81
msgid "You may drop off your golf bags after presenting your booking voucher."
msgstr "예약 바우처를 제시하고 골프백을 내려놓습니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:84
msgid "You have to notify staffs whether you will use a golf cart or not."
msgstr "골프카트 이용 여부를 직원에게 말합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:88
msgid "At Pro Shop"
msgstr "프로샵에서"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:92
msgid "You must pay caddie fee after submitting your booking voucher."
msgstr "예약 바우처를 제시하고 캐디피를 지불합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:95
msgid ""
"You may have to pay cart fee if you would like to use a golf cart. It is "
"mandatory that golfers use golf carts at some golf courses."
msgstr ""
"골프카트 이용할 경우 카트피를 지불합니다. 일부 골프장은 골프카트 이용이 필수"
"입니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:98
msgid "You can receive your ticket after caddie fee and cart fee payment."
msgstr "캐디피와 카트피를 지불 후 티켓을 수령합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:101
msgid "At Locker Room"
msgstr "라커룸에서"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:105
msgid ""
"You can store your personal belongings securely in lockers and change your "
"clothes."
msgstr "라커룸에서 복장을 환복하고 소지품을 보관합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:108
msgid "It is strongly recommended not to store valuable items in any lockers."
msgstr ""
"고가의 귀중품은 라커에 보관하지 않습니다. 골프장은 분실 시 책임을 지지 않습니"
"다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:112
msgid "At Starter"
msgstr "스타터에서"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:116
msgid "You submit your tickets to starter staff."
msgstr "스타터에게 프로샵에서 받은 티켓을 전달합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:120
msgid "You may have to join with other players if you are 1 or 2 players."
msgstr "1~2인은 통상적으로 조인하여 플레이합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:123
msgid "No outside food or drink is allowed."
msgstr "외부 음식 또는 음료, 주류는 반입금지입니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:127
msgid "After Your Round"
msgstr "라운드를 마치고"

#: booking/templates/booking/_golf-club-booking-details.html:131
msgid "You have to tip your caddie as much as caddie fee in cash after game."
msgstr ""
"18홀 플레이를 마치면 통상적으로 캐디팁을 캐디피만큼 바트 현금으로 지불합니다."

#: booking/templates/booking/_golf-club-list.html:7
msgid "Recommended"
msgstr "추천순"

#: booking/templates/booking/_golf-club-list.html:8
msgid "Rating: 5 Star - 1 Star"
msgstr "평점순"

#: booking/templates/booking/_golf-club-list.html:9
msgid "Price: Low - High"
msgstr "낮은가격순"

#: booking/templates/booking/_golf-club-list.html:10
msgid "Price: High - Low"
msgstr "높은가격"

#: booking/templates/booking/_golf-club-list.html:60
#: conf/templates/conf/home.html:60
msgid "Start From"
msgstr "시작가"

#: booking/templates/booking/_golf-club-pagination.html:11
#: booking/templates/booking/_golf-club-pagination.html:18
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: booking/templates/booking/_golf-club-pagination.html:44
#: booking/templates/booking/_golf-club-pagination.html:51
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:85
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:451
msgid "Location"
msgstr "지역"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:108
msgid "Cart Fee"
msgstr "카트피"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:115
msgid "May require golf cart"
msgstr "골프카트 필수 아님"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:123
#, python-format
msgid "Require golf cart with %(golfers)s golfers or more"
msgstr "%(golfers)s명 이상 골프카트 필수"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:130
msgid "Caddie Fee"
msgstr "캐디피"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:140
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:476 member/forms.py:27
#: member/models.py:16
msgid "Telephone"
msgstr "전화번호"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:153
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:489
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:181
#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:183
msgid "Date/Time"
msgstr "일시"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:229
msgid "Golfer #"
msgstr "인원"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:284
msgid "Green Fee"
msgstr "그린피"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:304
msgid "Total"
msgstr "결제액"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:329
msgid "You have chosen the unavailable round date/time."
msgstr "예약할 수 없는 일자/시간입니다."

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:348
msgid "Please, select your round date, time and PAX."
msgstr "예약문의 일자와 시간, 인원을 선택하세요."

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:351
msgid "You have to pay caddie fee and cart fee at golf course."
msgstr "캐디피와 카트피는 골프장에서 직접 결제합니다."

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:354
msgid "You have to use a golf cart after payment at golf course."
msgstr "골프카트를 반드시 골프장에서 결제 후 이용해야 합니다. "

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:357
msgid "1 or 2 players may have to join with others."
msgstr "인원 1~2명은 당일 골프장에서 조인 후 진행할 수도 있습니다."

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:378
msgid "Booking Inquiry after Login"
msgstr "로그인 후 예약문의신청"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:396
msgid "Rate / Schedule"
msgstr "요금 및 시간표"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:404
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:405
msgid "Type of day"
msgstr "휴일구분"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:406
msgid "Time slot"
msgstr "시간대"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:407
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:408
msgid "Rate"
msgstr "요금"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:442
msgid "Golf Club Information"
msgstr "골프장 개요"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:521
#: booking/templates/booking/order-detail.html:283
msgid "Cancel Policy"
msgstr "취소/환불 규정"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:527
#: booking/templates/booking/order-detail.html:289
msgid "8 days before round date"
msgstr "라운드 일자 8일전"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:531
#: booking/templates/booking/order-detail.html:293
msgid "Total amount is refunded."
msgstr "전액 환불"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:535
#: booking/templates/booking/order-detail.html:297
msgid "7-4 days before round date"
msgstr "라운드 일자 7-4일 전"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:539
#: booking/templates/booking/order-detail.html:301
msgid "50 percent of total amount is refunded."
msgstr "50% 환불"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:543
#: booking/templates/booking/order-detail.html:305
msgid "Within 3 days of round date"
msgstr "라운드 당일 포함 3일전"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:547
#: booking/templates/booking/order-detail.html:309
msgid "Non-refundable"
msgstr "전액 환불 불가"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:561
#: booking/templates/booking/order-detail.html:323
msgid "Rain Check"
msgstr "우천 시 규정"

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:567
#: booking/templates/booking/order-detail.html:329
msgid "We obey the rules of golf clubs"
msgstr "위드타이는 골프장의 규정을 준수합니다."

#: booking/templates/booking/golf-club-booking-form.html:571
#: booking/templates/booking/order-detail.html:333
msgid "No. Golf course has no rain check, no refund for any reason."
msgstr "우천 시 규정 없음. 우천 시에도 환불 불가합니다."

#: booking/templates/booking/golf-club-list.html:12
#: conf/templates/conf/base.html:66 conf/templates/conf/base.html:157
#: conf/templates/conf/base.html:181
msgid "GOLF"
msgstr "골프"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:15
msgid "Booking Details"
msgstr "예약 상세내역"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:30
msgid "Booking opened at"
msgstr "문의일시"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:36
#: booking/templates/booking/order-list.html:24
msgid "Guest name"
msgstr "예약자 이름"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:42
#: booking/templates/booking/order-list.html:36
msgid "Total amount"
msgstr "합계금액"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:50
msgid ""
"The total amount as shown above does not include caddie fee and cart fee. "
msgstr "상기 금액은 캐디피와 카트피는 포함하지 않은 가격입니다."

#: booking/templates/booking/order-detail.html:71
#: booking/templates/booking/order-list.html:61
msgid "Holes"
msgstr "홀"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:79
#: booking/templates/booking/order-detail.html:171
#: booking/templates/booking/order-list.html:30
msgid "Round date/time"
msgstr "라운드 일시"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:85
#: booking/templates/booking/order-detail.html:178
msgid "Fee"
msgstr "요금"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:88
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:101
#: booking/templates/booking/order-detail.html:185
msgid "Green fee"
msgstr "그린피"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:132
#: booking/templates/booking/order-detail.html:155
#: booking/templates/booking/order-detail.html:212
#: booking/templates/booking/order-detail.html:237
msgid "REQUIRED"
msgstr "필수"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:134
#: booking/templates/booking/order-detail.html:216
msgid "You must pay caddie fee at golf course."
msgstr "골프장에서 직접 결제합니다."

#: booking/templates/booking/order-detail.html:157
#: booking/templates/booking/order-detail.html:241
msgid ""
"You must pay cart fee at golf course because it is required to use golf "
"carts."
msgstr "카트 이용 필수이며 반드시 골프장에서 카트피를 직접 결제해야 합니다."

#: booking/templates/booking/order-detail.html:161
#: booking/templates/booking/order-detail.html:247
msgid "OPTIONAL"
msgstr "필수아님"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:163
#: booking/templates/booking/order-detail.html:251
msgid "Pay at golf course if you want to use golf cart."
msgstr "골프 카트 이용 원하는 경우 골프장에서 직접 결제합니다."

#: booking/templates/booking/order-detail.html:181
msgid "Price x PAX = Amount"
msgstr "가격 x 인원 = 금액"

#: booking/templates/booking/order-detail.html:266
msgid "Booking Changelog"
msgstr "예약 진행상황"

#: booking/templates/booking/order-list.html:11
#: conf/templates/conf/base.html:228
msgid "MY BOOKING"
msgstr "나의예약"

#: booking/templates/booking/order-list.html:71
msgid "Persons"
msgstr "명"

#: booking/templates/booking/order-list.html:79
#: booking/templates/booking/order-list.html:82
#: booking/templates/booking/order-list.html:85
msgid "N/A"
msgstr ""

#: booking/views.py:200
msgid "No language set"
msgstr "언어설정없음"

#: conf/models.py:14 conf/models.py:57
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: conf/models.py:16
msgid "The page title as you'd like it to be seen by the public"
msgstr "공개 제목"

#: conf/models.py:20
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: conf/models.py:22
msgid ""
"A short description not longer than 155 characters. Don't use double quotes."
msgstr "155자 이내 짧은 설명, 큰따옴표 사용 불가"

#: conf/models.py:27
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: conf/models.py:29
msgid "A comma-separated list of keywords. Don't use double quotes."
msgstr "콤마로 띄어쓰기, 큰따옴표 사용 불가"

#: conf/models.py:35 conf/models.py:133
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: conf/models.py:49 conf/models.py:124
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: conf/models.py:81
msgid "File name"
msgstr "파일이름"

#: conf/models.py:86
msgid "Public identifier"
msgstr "공개식별자"

#: conf/models.py:93
msgid "Uploaded file"
msgstr "업로드파일"

#: conf/models.py:98
msgid "Created time"
msgstr "생성시각"

#: conf/models.py:104
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

#: conf/models.py:105
msgid "Attachments"
msgstr "첨부파일"

#: conf/models.py:113
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: conf/models.py:114
msgid "Flagged"
msgstr "제재됨"

#: conf/models.py:115
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: conf/models.py:119
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: conf/models.py:154
msgid "Website URL"
msgstr "홈페이지주소"

#: conf/models.py:164
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: conf/models.py:182
msgid "Site ID"
msgstr "사이트 아이디"

#: conf/models.py:186
msgid "Google Analytics UA-ID"
msgstr "구글 애널리틱스 UA-ID"

#: conf/models.py:193
msgid "Google Service"
msgstr "구글 서비스"

#: conf/models.py:194
msgid "Google Services"
msgstr "구글 서비스"

#: conf/settings/local.py:8
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: conf/settings/local.py:9
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: conf/settings/local.py:10
msgid "English"
msgstr "영어"

#: conf/settings/local.py:11
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: conf/settings/local.py:12
msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

#: conf/templates/conf/base.html:19 conf/templates/conf/base.html:53
#: conf/templates/conf/base.html:55 conf/templates/conf/base.html:144
#: help/templates/help/about.html:12
msgid "WITH THAI"
msgstr "위드타이"

#: conf/templates/conf/base.html:69 conf/templates/conf/base.html:186
msgid "HOTEL"
msgstr "호텔"

#: conf/templates/conf/base.html:72 magazine/templates/magazine/base.html:27
msgid "HOT DEALS"
msgstr "핫딜"

#: conf/templates/conf/base.html:75 magazine/templates/magazine/base.html:32
msgid "PROMOTIONS"
msgstr "프로모션"

#: conf/templates/conf/base.html:78 conf/templates/conf/base.html:191
msgid "MAGAZINE"
msgstr "매거진"

#: conf/templates/conf/base.html:85
msgid "BOOKING"
msgstr "나의예약"

#: conf/templates/conf/base.html:89 conf/templates/conf/base.html:234
msgid "FAVORITES"
msgstr "찜한목록"

#: conf/templates/conf/base.html:93 conf/templates/conf/base.html:246
msgid "HELP"
msgstr "고객센터"

#: conf/templates/conf/base.html:97 conf/templates/conf/base.html:240
msgid "MY PAGE"
msgstr "마이페이지"

#: conf/templates/conf/base.html:151
msgid "Search..."
msgstr "찾기..."

#: conf/templates/conf/base.html:205
msgid "MY WITH THAI"
msgstr "나의 위드타이"

#: conf/templates/conf/base.html:302 help/templates/help/terms.html:79
msgid "WITH THAI Co., Ltd."
msgstr "위드타이 주식회사"

#: conf/templates/conf/base.html:305
msgid ""
"Ekkamai No. 30 Sukhumvit (settabut) soi. 61 Klongton Nua, Wattana, Bangkok "
"10110"
msgstr ""
"Ekkamai No. 30 Sukhumvit (settabut) soi. 61 Klongton Nua, Wattana, Bangkok "
"10110"

#: conf/templates/conf/base.html:308
msgid "TAX ID: 0105563049000"
msgstr "태국 법인등록번호: 0105563049000"

#: conf/templates/conf/base.html:311
msgid "TAT License: 14/03216"
msgstr "태국 여행업등록번호: 14/03216"

#: conf/templates/conf/base.html:319 help/apps.py:7
msgid "Help"
msgstr "이용안내"

#: conf/templates/conf/base.html:323 help/templates/help/guide.html:11
msgid "GUIDE"
msgstr "이용가이드"

#: conf/templates/conf/base.html:329
msgid "FAQ/HOW-TO"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: conf/templates/conf/base.html:334 help/templates/help/terms.html:11
msgid "TERMS &amp; CONDITIONS"
msgstr "이용약관"

#: conf/templates/conf/base.html:337 help/templates/help/privacy.html:11
msgid "PRIVACY POLICY"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: conf/templates/conf/base.html:342
msgid "ABOUT US"
msgstr "위드타이 소개"

#: conf/templates/conf/base.html:347
msgid "CONTACT US"
msgstr "문의하기"

#: conf/templates/conf/home.html:11
msgid "Most Popular Golf Clubs"
msgstr "인기 골프장"

#: conf/templates/conf/home.html:79
msgid "Direct Booking Platform"
msgstr "예약 직거래 플랫폼"

#: conf/templates/conf/home.html:83
msgid "No Error via Direct Communication"
msgstr "직접 커뮤니케이션으로 오류 없는 예약"

#: conf/templates/conf/home.html:84
msgid "Strict Tee-off Time"
msgstr "엄격한 티오프 시간 준수"

#: conf/templates/conf/home.html:85
msgid "Transparent Information"
msgstr "투명한 정보 공유"

#: conf/templates/conf/home.html:93
msgid "Credit Card Payments Online"
msgstr "해외 신용카드 결제"

#: conf/templates/conf/home.html:97
msgid "Reasonable Promotion Price"
msgstr "합리적인 프로모션 가격"

#: conf/templates/conf/home.html:98
msgid "Baht Payment without Exchange Loss"
msgstr "상호간 환율 차손 없는 바트화 기준 결제"

#: conf/templates/conf/home.html:99
msgid "Green Fee Online Payment for Booking"
msgstr "그린피 결제 예약 후 캐디피/카트피는 현장결제"

#: conf/templates/conf/home.html:107
msgid "Living in Thailand"
msgstr "생생한 태국 생활 정보"

#: conf/templates/conf/home.html:111
msgid "Thai News"
msgstr "태국 뉴스 및 지역 정보제공"

#: conf/templates/conf/home.html:112
msgid "Top Active Communities"
msgstr "활발한 커뮤니티"

#: conf/templates/conf/home.html:113
msgid "Meetups"
msgstr "밋업"

#: event/apps.py:7
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: help/templates/help/about.html:14
msgid "We make online hotel/golf booking convenient."
msgstr "편리한 호텔/골프 온라인 예약을 약속합니다."

#: help/templates/help/about.html:15
msgid "We offer a reasonable price at all times."
msgstr "언제나 합리적인 가격을 제공합니다."

#: help/templates/help/about.html:16
msgid "We build trust with accuracy and clarity."
msgstr "정확하고 투명하게 고객과 신뢰를 쌓습니다."

#: help/templates/help/about.html:28
msgid "Business Registration Cetrificate"
msgstr "태국 회사등록증"

#: help/templates/help/about.html:34
msgid "Tourism License"
msgstr "태국 여행업 허가증"

#: help/templates/help/guide.html:15
msgid "How to book"
msgstr "예약하기"

#: help/templates/help/guide.html:28
msgid "How to play"
msgstr "라운딩하기"

#: help/templates/help/guide.html:37
msgid "How to cancel or amend"
msgstr "예약 취소 또는 변경하기"

#: help/templates/help/guide.html:45
msgid "How to refund"
msgstr "환불하기"

#: help/templates/help/privacy.html:17
msgid "Personal Data from Users"
msgstr "수집하는 개인정보"

#: help/templates/help/privacy.html:20
msgid "Personal name"
msgstr "이름"

#: help/templates/help/privacy.html:22
msgid "Telephone number"
msgstr "전화번호"

#: help/templates/help/privacy.html:26
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: help/templates/help/privacy.html:27
msgid "Access logs"
msgstr "접속 로그"

#: help/templates/help/privacy.html:28
msgid "Transaction logs"
msgstr "결제기록"

#: help/templates/help/privacy.html:32
msgid "Access to Third Party Services’ Accounts"
msgstr "서드파티 서비스 계정에 접근"

#: help/templates/help/privacy.html:34
msgid "Naver Corp."
msgstr "네이버"

#: help/templates/help/privacy.html:35
msgid "Kakao Corp."
msgstr "카카오"

#: help/templates/help/privacy.html:36
msgid "LINE Corporation, Ltd."
msgstr "라인"

#: help/templates/help/privacy.html:37
msgid "Facebook, Inc."
msgstr "페이스북"

#: help/templates/help/privacy.html:38
msgid "Google LLC"
msgstr "구글"

#: help/templates/help/privacy.html:42
msgid "Use of the Data and other Data collected"
msgstr "수집된 개인 정보의 이용"

#: help/templates/help/privacy.html:43
msgid "Analytics"
msgstr "애널리틱스"

#: help/templates/help/privacy.html:45
msgid "Google Analytics: Cookies and Usage data"
msgstr "구글 애널리틱스: 쿠키와 이용 데이터"

#: help/templates/help/privacy.html:58
msgid "Contact information"
msgstr "문의"

#: help/templates/help/privacy.html:60
msgid "WITH THAI, Co. Ltd., help@withthai.com"
msgstr "위드타이, help@withthai.com"

#: help/templates/help/terms.html:14
msgid ""
"The following Terms of Service have been agreed upon by the Customer and "
"WITH THAI Co., Ltd., and will be used to govern and regulate the usage and "
"services of the WITH THAI booking service with the following terms :"
msgstr ""
"본 이용약관은 고객과 위드타이 주식회사가 서로 동의한 것으로 간주하며 다음 조"
"건에 따라 위드타이 예약 서비스 이용을 제공합니다."

#: help/templates/help/terms.html:19
msgid ""
"1. The price that WITH THAI displays is for Green Fee only, except at some "
"courses which has special rules which will be clearly stated in the Booking "
"Confirmation Page. Please make sure to confirm the Booking Details, the "
"Total Cost, Cancellation Policy and Rain Check Policy before payment."
msgstr ""
"1. 위드타이가 게시한 가격은 일부 골프장이 특별규정을 예약 확정 페이지에 명시"
"한 경우를 제외하고 그린피 기준입니다. 예약 상세 페이지에서 합계 금액, 취소 규"
"정, 우천 시 규정을 지불하기 전에 반드시 확인해야 합니다."

#: help/templates/help/terms.html:22
msgid ""
"2. The Customer may use one eligible voucher code or promotion for each "
"booking. Simply press the “Use Promotion” button in the Booking Confirmation "
"page and enter your voucher code or select your promotion. The discount will "
"be applied to your total cost."
msgstr ""
"2. 고객은 예약 건당 하나의 유효한 바우처 코드 또는 프로모션을 적용할 수 있습"
"니다. 예약 확정 페이지서 '프로모션 사용' 버튼을 클릭하여 바우처 코드를 입력하"
"거나 프로모션을 선택할 수 있습니다. 합계 금액에 할인이 적용됩니다."

#: help/templates/help/terms.html:25
msgid ""
"3. After completed payment, the Customer will be sent a booking receipt to "
"their registered email and may check their booking in the Bookings Page in "
"the WITH THAI application. When it’s time to play at the time slot of your "
"booked Golf Course, make sure to bring your booking receipt or to display "
"the Bookings page of your WITH THAI application to the Golf Course cashier "
"staff."
msgstr ""
"3. 결제 완료 이후 고객은 예약 영수증을 등록한 이메일로 수령할 수 있고 위드타"
"이 웹사이트 내 예약 페이지에서 예약 내역을 확인할 수 있습니다. 라운딩 당일 예"
"약한 골프장에 예약 영수증 또는 위드타이 웹사이트 내 예약 페이지의 내역 화면"
"을 골프장 프로샵 직원에게 제시합니다."

#: help/templates/help/terms.html:28
msgid ""
"4. If you have problems or if there is a mistake regarding your booking, "
"please contact WITH THAI at HOT LINE 080-023-3602, via LINE ID @withthai or "
"email help@withthai.com"
msgstr ""
"4. 예약 관련 문제 또는 오류가 있을 경우에는 위드타이 담당자 현지 연락처 "
"080-023-3602 또는 LINE @withthai, help@withthai.com으로 연락할 수 있습니다."

#: help/templates/help/terms.html:31
msgid ""
"5. If the Customer is unable to personally play golf they may let another "
"person use this time slot, who is then required to present the booking "
"receipt to the Golf Course cashier staff."
msgstr ""
"5. 고객 본인이 직접 라운딩할 수 없는 경우 다른 사람에게 양도할 수 있습니다. "
"단, 양도 받은 이는 예약 영수증을 골프장 프로샵 직원에게 반드시 제출해야 합니"
"다."

#: help/templates/help/terms.html:34
msgid ""
"6. Regarding cancelling your paid booking to request refunds, refunds may be "
"issued based on the Cancellation Policy used at the Golf Course you have "
"booked at. Refunds are not possible if the Customer does not satisfy the "
"requirements of the Cancellation Policy. To cancel a booking, contact WITH "
"THAI via HOT LINE 080-023-3602, via LINE ID @withthai or via help@withthai."
"com"
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:37
#, python-format
msgid ""
"6A. FLEXI – If the Customer cancels their booking before midnight before "
"booked date, the Customer is eligible for 100%% refund via credit card or "
"WITH THAI voucher for use on their next booking with WITH THAI. If the "
"Customer cancels their booking a minimum of 2 hours before booked time, the "
"Customer is eligible for 100%% refund as a WITH THAI voucher ONLY."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:40
#, python-format
msgid ""
"6B. MODERATE – If the Customer cancels their booking before midnight before "
"booked date, the Customer is eligible for 100%% refund via credit card or "
"WITH THAI voucher for use on their next booking with WITH THAI. If the "
"Customer cancels their booking a minimum of 2 hours before booked time, the "
"Golf Course may not allow cancel booking, but may allow change date, to do "
"so please contact the Golf Course directly."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:43
#, python-format
msgid ""
"6C. STRICT – If the Customer cancels their booking before midnight before "
"booked date, the Customer is eligible for 100%% refund via credit card or "
"Golfdigg voucher for use on their next booking with Golfdigg. If the "
"Customer cancels their booking on the booking date, the golf course does not "
"allow refunds or change date."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:48
msgid ""
"7. Regarding Rain Checks, these may be issued depending on the Rain Check "
"Policy of the Golf Course.  The issuing of Rain Checks is strictly between "
"the Customer and the Golf Course, WITH THAI will not take responsibility in "
"this issue for any reason."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:52
msgid ""
"7A. Rain started during play – Rain Checks may OR may not be issued "
"according to the Rain Check Policy of the Golf Course."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:55
msgid ""
"7B. Heavy rain and cannot play – the Golf Course may OR may not allow change "
"date according to the Rain Check Policy of the Golf Course."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:59
msgid ""
"8. If the Customer uses the WITH THAI platform and service in ways outside "
"of WITH THAI intention, WITH THAI will first provide a warning and collect "
"the Customer’s information. In case of repeated offenses WITH THAI reserves "
"the right to decline service to the Customer without prior notification."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:62
msgid ""
"9. WITH THAI reserves the right to cancel any booking for any reason and "
"will process refund and notify the Customer. WITH THAI will not be "
"responsible for any types of incidents for any reason."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:65
msgid ""
"10. If the Customer is representing or otherwise has a business relationship "
"with tour companies or agencies and books time slots through WITH THAI, the "
"Golf Course is considered rightfully permitted to cancel the booking or "
"increase the Green Fee without giving prior notice to the Customer. WITH "
"THAI will not be responsible for any types of incidents for any reason."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:68
msgid ""
"11. In the case where the Customer books a deal for less persons than Golf "
"Courses minimum allowed group size or when creating / joining a JOIN slot, "
"the Golf Course may require the Customer to join other groups at a time slot "
"close to your booked timeslot without giving prior notice to the Customer "
"and WITH THAI will not be responsible for any types of incidents for any "
"reason."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:71
msgid ""
"12. Completed booking and payment with WITH THAI will be considered as if "
"the Customer have understood and fully agreed to this Terms of Service and "
"WITH THAI will not be responsible for any incidents resulting the Customer "
"breaking the Terms of Service."
msgstr ""

#: help/templates/help/terms.html:74
msgid ""
"13. WITH THAI reserves the right to change the Terms of Service in any way "
"possible way without needing to give prior notice to the Customer. WITH THAI "
"Co., Ltd."
msgstr ""

#: magazine/apps.py:7
msgid "Magazine"
msgstr "매거진"

#: magazine/templates/magazine/base.html:19
msgid "CATEGORIES"
msgstr "분류"

#: magazine/templates/magazine/base.html:37
msgid "RECENT POSTS"
msgstr "최근 게시물"

#: magazine/templates/magazine/base.html:42
msgid "RECENT COMMENTS"
msgstr "최근 댓글"

#: magazine/templates/magazine/base.html:47
msgid "POPULAR TAGS"
msgstr "인기 태그"

#: magazine/templates/magazine/home.html:42
msgid "Read more"
msgstr "더보기"

#: member/apps.py:7
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: member/forms.py:13
msgid "First name written in English"
msgstr "성을 빼고 이름만 입력해주세요."

#: member/forms.py:15 member/forms.py:23
msgid "Uppercase alphabet only"
msgstr "알파벳 대문자만 입력하세요."

#: member/forms.py:21
msgid "Last name written in English"
msgstr "남/녀를 구별하는 성별이 아닙니다."

#: member/forms.py:30
msgid "Digits or plus sign only"
msgstr "+또는 숫자만 입력"

#: member/forms.py:31
msgid "Invalid phone number format"
msgstr "잘못된 전화번호 양식"

#: member/models.py:23
msgid "Total order count"
msgstr "전체 주문 횟수"

#: member/models.py:28
msgid "First purchased date"
msgstr "첫 구매일"

#: member/models.py:33
msgid "Last purchased date"
msgstr "마지막 구매일"

#: member/models.py:38
msgid "Max price"
msgstr "최대값"

#: member/models.py:52
msgid "Average price"
msgstr "평균값"

#: member/models.py:59
msgid "Mileage"
msgstr "마일리지"

#: member/models.py:66
msgid "User memo"
msgstr "메모사항"

#: member/models.py:72
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: member/models.py:93
msgid "Login log"
msgstr "로그인 이력"

#: member/models.py:94
msgid "Login logs"
msgstr "로그인 이력"

#~ msgid "Order message"
#~ msgstr "주문메시지"

#~ msgid "Booking created"
#~ msgstr "예약접수"
